晨咁早發左個夢，巴打幫手解下

香港有得救之晨早速報
1. 唔好低估中共既邪惡血腥
有高人情報指出：中南海內部已經在開會，研究香港再咁樣示威落去，👉就要製造出解放軍入城既理由👈，例如探討緊搵大陸小混混或買通香港黑社會，去搶地鐵/燒車/燒樓/往林鄭及果班爛官既住所扔氣油彈，然後宣布解放軍入城，快速向示威人士既組織者及領袖作出襲擊。呢個機率相當高。

2. 解放軍未走架
匿藏係香港中資大樓，深圳，珠海特別係唐家灣，東莞南區，有部份解放軍已回軍營，有部份身份曝光已被調回大陸，但有大量大陸警察和解放軍補充緊入來。

3. 香港警察真係冇旦鬼
有好多香港警察都知解放軍入左來，有警察部門廚師和司機因此辭職，成家人被威脅。仲有幾個大嶼山警隊調查人員辭左職，全部被威脅收口。同當年廉署阿姐李寶蘭一樣，欲調查CY, 但係受到全家滅口威脅從此低調晒。

唔啱聽都唔需要咁既，不過見你咁大反應........

on9 解放軍入城 外資聽日就走哂啦

請善用起底功能

兩三年無開post 一開就靠嚇

冇旦鬼

用拼音呀同志

我cd-rom啫，話我老母做雞果個何嚐不唔係無出過時事post

既然係咁，我咪自己收皮囉

直接大軍入城就梗係走，而家佢梗係鬼撚鼠逐啲逐啲咁滲入啫。

大佬，我都係轉過嚟啫